（唔係欣宜）超正港女，大show美腿！快打J！！！！

又有波又有腳又有點錢
我要狗衝了

我見你咁老實講唔係欣宜先入黎

正你老母

JJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJPJJJJJJJJJJJJJKJJJJJJJJJJJJJJLJJJJJJJAJJJJJJJJ

邊個夠我快

超正？

屌你老母